新手，想養八哥

出黎做野之後，終於afford到養狗，想養隻八哥BB
想問下巴打們有冇邊間比較信得過ge寵物店推介，等我去望下

領養

提一提樓主八哥好容易有呼吸道問題因爲佢哋天生鼻短，仲有佢地會成日甩毛

(利申:前排我隻八哥仔走咗 )

邊度咁好有得領養八哥bb

你肯定自己將來afford到?
如果隻狗老咗有長期病
睇醫生郁啲都講緊千幾蚊一次
仲要定期覆診
唔係想嚇你 但想你養之前有個心理準備

多謝巴打ge忠告，考慮左好耐，係金錢上同責任感上都照顧到隻狗，所以先的起心肝開post問下

八哥真係勁可愛呀

八哥真係好難養 比其他狗煩
日日淨係抹面抹面滴眼藥水都搞一大餐
寵物店我見過好多隻都係有啲問題

宜家已經上網睇緊養八哥ge要點

領養啦 唔好買

節哀

養緊八哥bb 好難搞
過年前係勝利道個邊有幾隻
有隻都ok 金魚街嗰邊嗰啲就唔係好得

班領養撚真係好煩 人地講到明想養八哥

一係就post link出黎俾樓主邊到有八哥領養，唔係就收聲啦

次次講親買寵物都有班領養撚出黎丫支丫左

而家係咪唔想俾人查家宅都唔得啊

係咪咩品種都有得領養啊？

講得好 領養撚真係煩過閪
唔好話八哥bb 依家邊度仲有得領養二歲以下的八哥仔 如果樓豬話想養狗求推薦 叫佢去愛協果d睇下就話姐
不過樓豬養前諗清楚 八哥個樣係好on9好得意 不過亦因爲皺皮好易積埋d污糟野 要成日同佢抹面
真係要買既唔好去旺角果d仆街寵物店 比貴些少去搵breeder 唔好助長d陷家剷寵物店 果d當母狗係生仔機器生到死果日 d狗仔亦好易有病冇咁健康

即係人地所講果d元朗狗場？

Thanks巴打，宜家放工去睇

一路好走

rip

養咗幾耐
btw RIP

遲啲會唔會痴線到連人地想生bb都叫人去領養

上個星期fb八哥group 有兩隻俾人拎養
有一隻兩三日內就有人要左
通常都要爭 除非係老或者係有病
bb冇咩可能有

8年到
隻狗原本唔係我嘅,後尾先同咗我住
有14歲

八哥
幫推